有無人專炒tqqq udow果d

完全係easy money
大跌完入下 當儲下貨
反正都會升返
淨係tqqq都搵左幾十萬

收益太少 買其他唔好？

有無trade 望下想睇入市位

通常有呢啲post就知仆街

炒得呢啲點解唔直接炒期

炒開SQQQ
一見有好似樓主呢啲人出post，我就知係時候要入

risk and return問題

年幾前都玩緊啦

真, 我暫時所有trade都係靠tqqq贏錢

係囉我都想睇下,話比其他人知樓主唔係鳩up